支那男童啟業邨死亡 生前有幾聲咳 房署急消毒走廊

一名3歲內地男童，暫住於九龍灣啟業邨啟賢樓親戚家中數日，今（10日）凌晨1時半左右被舅父發現昏迷，救護車將其送往聯合醫院搶救約一小時後證實死亡。涉事單位鄰居表示，死者與其母非長住於此單位，相信在內地居住為主，單位內住有死者舅父和一名老婦，前日有打招呼。上午10時許，房署派員消毒整條走廊，因死者生前「有幾聲咳」。

周五（10日）上午10時許，房屋署派員消毒走廊，以比1:99濃度更強的漂白水清潔走廊。清潔工指因為有小童過身，而其之前「有幾聲咳」，所以前來清潔。

涉事單位鄰居表示，死者及其母非在此單位長住，相信在內地居住為主，死者舅父及一老婦則長期居住，前日有互相打招呼。

警方指凌晨1時半接獲三歲童舅父報案，指三歲童懷疑在上址暈倒。警員經初步調查，三歲童昏迷被送往聯合醫院治理，其後被證實死亡，三歲童死因有待驗屍後確定。案件暫列送院時死亡，交由秀茂坪警區刑事調查隊第六隊跟進。

小鳳姐呢

害人害物

淘大淘大淘大淘大淘大

WARS

經蝗蟲傳播的新型冠狀病毒

唔驗下有冇武漢肺炎？
定想隱瞞？

幾時囍事成雙

屌你成家支那蝗
究竟點申請到？

又係九龍灣

頂個男童係邊度嚟架？

會唔會咁樣搞一搞變做淘大花園

武漢都未公佈死亡人數
咁快有小朋友瓜老襯

啟業邨 知咩事啦

嘩屌

俾鉛水邨感受下社會主義鐵拳啦
飲極鉛水都咁藍+紅

呢條不嬲係蝗蟲村

送大禮

支那蟲死全家
口裹說不 身體卻很成實

鉛水唔係啓晴 (?)

來了

屌

建議滅村

啟業係老人邨,啟晴先全蝗,啟業今次區選係民主派win,趕走左民仔

相信在內地居住為主
相信在內地居住為主
相信在內地居住為主

今翅仆街了

公屋地方

3碎男童是來旅遊？

屌你老母 好似支那咁淡化件事
生前有幾聲咳 咁撚小事但係咁大陣仗

又九龍灣...俾好多支那蝗污染晒
3碎小蝗蟲死都要死喺香港
住九龍灣/返工嘅點都要戴罩呀

蝗蟲村

死多d

支那送大禮

啲大陸人落嚟香港一定係寄住喺親戚屋企，唔肯自己比錢去租酒店

啟業都係咩？
唔係啟晴喎

係咪明知自己飲緊鉛水仲投民建聯嗰幾條冚家鏟邨之一?

link?

啟業唔係啟晴

啟業廢老舊村黎

［cls]［台灣大選集氣］中國湖南人領台灣護照後將中國護照燒毁

幾聲咳

支那仔死左都要累人累物

支那兒童死就有可疑 要調查
咁多手足死又無可疑？cls

我不知道誰能定錯對！
公民黨和民主黨必需立即找燒山對質
上他的節目講個清楚，令抗爭者更多了解
拿走我們的選票，請拿出你們的勇氣

新年送大禮

又啟業邨

新淘大

涉事單位鄰居表示，死者及其母非在此單位長住，相信在內地居住為主，死者舅父及一老婦則長期居住，前日有互相打招呼。

到底間屋係邊個名？你唔好同我講政府可以派佢地做一家人。如果係個女人名，佢長期唔係香港就應該收返間屋或者收市值租金。

啟業舊村嚟 多老人但都有一定新移民
而且報道話個蚑種唔係長住 可能係住親戚屋企or非法租公屋住

武漢七個嚴重，跟住冇消息……出左院？俾你地估吓

長居中國都可以有間公屋

生前害人
死後累人
這就是支那人

好撚邪

到底有幾多人唔識分啟業同啟晴

返屋企斷氣

淘大

死亡人數:0

係 香港既賤種連排都冇資格排

正一死支那種
麗晶睇撚住

你明點解要反啦

沒事沒事兒

嘩,傳上去彩咩村個D好多支那人!!

淆撚到咁都唔封關

諗都諗到 房署咁快手消毒你就知

超級多新移民

踢9佢哋走啦
你老母 港共仲係到扮大愛

屌3歲已經喺到放毒

非法居住
收樓

死賤種

要驗都無咁快啦大佬

講到咁。。。

有幾聲咳後就死了

死因無可疑

有人死喇⋯⋯

食白蘿蔔啦屌你老母

皇天擊殺姐

source?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

死者及其母非在此單位長住，相信在內地居住為主
屌你老母唔係又送禮

支那有咩唔好 嚟香港把撚咩
找埋醫院條數啊

紅色地區抵撚死呀爆到7彩就啱嫁啦

侏儒都放落黎...

没事儿 没事儿

凌晨約1時半，一名3歲內地男童於九龍灣啟業邨啟賢樓一單位內，被舅父發現昏迷不醒，救護員到場將他送聯合醫院搶救，惜搶救一小時後不治。

現場消息稱，該內地男童近日持雙程證從東莞來港遊玩，其母則於4個月前獲單程證來港，二人寄住在舅父及外婆的啟業邨單位內。男童過去未曾到武漢，來港時有咳嗽但沒有發燒，家人自行到藥房買咳藥水給他服用，見咳嗽有改善便沒有看醫生，至今日凌晨舅父發現他俯臥床上，毫無反應。

據了解，醫護人員搶救男童期間，發現其身上有不尋常的傷痕，死因有待驗屍後確定，秀茂坪警區刑事調查隊第6隊跟進事件，並帶走男童家人調查，尚未確認事件是否有可疑。

男童母親係侏儒

係

唔該驗屍
房署咁緊張實係有野

有無咳都好
支那人死就要消毒架啦

死全家please

Push

驚佢惹撚到D菌周圍係

屌 真係on99 男朋友屋企人啲支那親戚每次落黎都唔肯住酒店 仲訓埋我男朋友張床

抵撚死

來了來了

嗰邊個反民主區議員贏咗？冇得救喎咁

已知(新型)冠狀病毒=沒事兒

又九龍灣

CLS
開始爆啦

東九選咁多民賤聯既報應

我相信佢唔會再犯

咪臭係

生化武器嚟
小你老母鳳姐
戴翻個口罩先啦

攬炒

咁咪仲好 有藉口訓你張床 然後扑扑扑 又或者租幾晚酒店日日大戰都得

有幾聲咳就死咗？

三歲童死因有待驗屍後確定

First Blood
遲下就Double Kill

基本一個係香港人全部親威都可以慢慢
藤㨢瓜瓜㨢藤申請嚟香港
一個女人可以申請老公仔女父母嚟香港
其父母可以用要供養原因申請晒個女人兄弟姊妹嚟
個女人兄弟姊妹伴侶仔女又可以申請嚟香港
個女人兄弟姊妹伴侶父母又可以申請嚟香港
咁樣可以無限延伸到成個家族

香港嘅“家族團聚”十分戇鳩
而且佢哋為咗方便申請（同公屋綜援）更加唔會搵正經嘢做保持“零收入”

當然仲有假結婚同雙非

笑

就算真係有血緣關係，都可以疏到你唔信。左膠成日講話「新移民的配偶必定係香港人」，呢個根本唔係事實。半年前左膠大本營香港獨立媒體有篇文叫〈家庭團聚的荒謬〉，作者係前懲教主任，文中指出：

「但我又看到另一面，就是他們的親戚關係，我和一位婆婆傾過，她是來港和女兒團聚，另外一位叔叔就告訴我，他的姪女嫁了香港人，就憑著他是姪女父親的細佬，因此，也得到批准。大家無需要質疑我提出這兩個個案，相信這只是冰山一角，若果這兩位老人家，在美加一定無得家庭團聚，而更荒謬的就是，婆婆也申請了他的兒子一家來港，據講等兒子夠六十歲退休就會來。因此，我從來都不認為單程證是移民，根本香港不具備審批移民的資格，我真的不明白，為什麼屋主個阿叔，又或者屋主個舅父都可以申請，更獲得批准。」

屋主阿叔、舅父都可以獲批做「新香港人」呀！你話幾咁荒謬！請問憑咩要香港人接收佢哋呢？所以結論就係：每日 150 個，一年 5 萬幾個配額嘅單程證制度一向都係千瘡百孔。真正的家庭團聚究竟佔幾多成？假結婚佔咗幾多成？就算係真結婚，因單程證制度而造成的婚姻悲劇、倫理慘劇又佔咗幾多？唔係話要一刀切，禁止晒所有新移民，而係大家要明白，一句「家庭團聚是人權」根本唔係必然，唔能夠客觀反映香港實況，亦無助解決香港面對緊嘅問題。點解香港人冇單程證審批權？點解單程證配額連傾都冇得傾？喂！明明 1995 年之前，單程證配額係每日 75 個㗎咋！點解加一倍就可以，減一半就「違反人權」？咁駛唔駛加到每日 1,500 個先彰顯到「家庭團聚的人權」？

當然有直接以阿叔舅父申請案例

咪多得社協呢啲專幫支那閪種嘅賣港賊組織

[新沙士] 武漢肺炎元兇 證實新冠狀病毒

唔撚係掛

扣留左個舅父未先

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

炒車

黎明來到~

On9黎講
你估連登仔真係流架

[url][/url]

push

仆街我就係住啟賢樓 有冇source係幾多樓

有幾聲咳
咳……咳…咳…
啊…我死啦

haha funny thx

爆啦爆啦

屈蛇？

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到

證據？

蝗二代咪得

有害冠狀病毒對身體無害

推

累人累物

冠狀義士

極度懷疑政府隱瞞事情真相

死支那狗又送大禮

Ace...

係 我都住左廿幾年

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

男童成最大贏家，可以重抽

啟業同啟晴都未分清

感覺有點爽

屌 呢啲case要家庭團聚就叫佢死返上大陸啦
成家當有10個人 9個人係大陸 1個係香港
都死都要逐個申請落黎香港團聚
屌 叫嗰一個死返上去咪搞掂囉 搞咁多做咩
真係好嬲

唔好又搞到淘大啦
唔想又搬多次

唔一定湖北
其他省份都應該有疫症

中國人申請公屋會加分，香港人會扣分（好似係）
資產審查個陣又會尊重兩制差異

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

似家暴打死

3歲中WARS呢D病毒真係好易死

啟業
第二個淘大

香港醫療唔係俾支那狗人, 叫佢老母找清醫院條數先好躝

該區居民自求多福

死多啲

嘩即係話佢係啲污糟野姐

點解啲支那人咁可恥
啲人民水平低手然到仆街
成日走黎香港搶資源
中撚晒毒就好心死返支那啦
咪係到累到香港又變返沙士嗰陣時

新年願望祝你班高官個個中武漢病毒死

又係九東

死遠啲得唔得？

家有囍事2020

正想講
原本以為係佢阿婆。

打錯兩隻字

呢個真

咩「又」啟業邨呀，鉛水係啟晴邨喎同埋呢條老人邨喺11月區選係鏈贏民賤聯架囉，話滅邨嗰啲人睇清楚先啦

其實係咪要消毒埋佢屋企人

常識？

仲接待支那人

點解又同九龍灣有關

有幾聲咳???

返大陸先死啦，又留蘇州屎

係咪即係死於來自武漢嘅新型冠狀病毒？真係冒晒汗

其實係老人家多 新移民應該係啟晴

啟業都係嗰頭

佢搬左九肚山啦

做咩咁驚啫

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

咁勁抽D病毒

抵撚死啦幾時死曬全家

成班無人性 死得一個支那仔就開曬香檳咁

党說沒事儿
要相信咱們的党

無撚人性

啟業啊，傻仔

又一條on9

總之就係啦

加你100分

黑白是良知

死埋一邊la傳播病毒。支那死前都要害人

你抗敵係咪會同情敵人

重點係港共話無野無野但半日都未夠就要洗地

又9龍灣
呢鋪仆街喇,成條邨俾隻小蝗蟲累撚死

你敵人係一個連姓名都唔知既人？

你需要知道人地叫乜名乜先可以做敵人？

中國肺炎

死遠d la

全家一齊上路啦，屌你老母支那豬

啟業廢老繼續落樓下隨地吐痰

仲要拎單程證移民落嚟，
估下到時會攞咩福利

屌 要死返上支那喇

等睇變當年淘大

最好傳染晒全條邨既支那狗雜種

屌你老味
要死都返支那先死啦 整污糟晒香港

你啱，條友真係唔識㗎喎⋯⋯

傳染支那肺炎仲小鳳姐？

涉事單位鄰居表示，死者與其母非長住於此單位，相信在內地居住為主

支那蝗蟲

唔會肺炎唔知道病咗呀 要驗下好喎rip

落嚟死呢一點已經唔值得請
送大禮

死者及其母非在此單位長住，相信在內地居住為主，死者舅父及一老婦則長期居住，前日有互相打招呼。

no photo no talk

有幾聲咳所以突登落嚟？

啟字頭屋邨成堆支那狗

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

定點投放香港

咪係

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

而家舊公屋都多撚左好多蝗蟲架

今日支那公佈死亡個案

公屋瀬野，私樓不敗

家有囍事

有鉛水教訓都唔化，恭喜晒

今日有一宗死亡了

五十萬上樓又重現

屌你老味 我嫲嫲住嗰棟

死者與其母非長住於此單位，相信在內地居住為主，單位內住有死者舅父和一名老婦

屌你老母臭閪睇吓我哋啲公屋比大陸人點濫用
自己落嚟香港申請所以福利，可能公屋綜援乜撚都有，再申請細佬同唔知乜柒人落嚟，自己就返大陸住，睇死佢個仔醫療費用同喪事費都要香港人埋單
你老母而家單嘢爆咗出嚟快啲收番間屋！

好多患者以為入院其實係直入焚化爐